發達機會：沽爆匯豐

又係上車時間，30蚊沽無得輸
詳情如下：

1。樓主係傻鳩

咁多股唔玩係要玩匯豐

2。31蚊能量頂

3，平保見跌穿28會調頭清倉